{"profesores": [{"nombre": "Carlos", "apellido": "Fern\u00e1ndez"}, {"nombre": "Elena", "apellido": "Mart\u00ednez"}, {"nombre": "Andr\u00e9s", "apellido": "S\u00e1nchez"}], "estudiantes": [{"nombre": "Luc\u00eda", "apellido": "Ramos", "id_estudiante": "001"}, {"nombre": "Pablo", "apellido": "Torres", "id_estudiante": "002"}, {"nombre": "Claudia", "apellido": "Vargas", "id_estudiante": "003"}], "asignaturas": [{"nombre": "F\u00edsica", "profesor": {"nombre": "Carlos", "apellido": "Fern\u00e1ndez"}}, {"nombre": "Qu\u00edmica", "profesor": {"nombre": "Elena", "apellido": "Mart\u00ednez"}}, {"nombre": "Biolog\u00eda", "profesor": {"nombre": "Andr\u00e9s", "apellido": "S\u00e1nchez"}}], "cursos": [{"nombre": "F\u00edsica", "profesor": {"nombre": "Carlos", "apellido": "Fern\u00e1ndez"}, "horario": {"dia": "Martes", "hora_inicio": "09:00", "hora_fin": "11:00"}}, {"nombre": "Qu\u00edmica", "profesor": {"nombre": "Elena", "apellido": "Mart\u00ednez"}, "horario": {"dia": "Jueves", "hora_inicio": "11:00", "hora_fin": "13:00"}}, {"nombre": "Biolog\u00eda", "profesor": {"nombre": "Andr\u00e9s", "apellido": "S\u00e1nchez"}, "horario": {"dia": "Viernes", "hora_inicio": "13:00", "hora_fin": "15:00"}}, {"nombre": "Econom\u00eda", "profesor": null, "horario": null}]}